連唯唯都為我地犧牲，我地更加要團結！

聽日，不見不散！

唯唯仲未話16號出嚟
咁要繼續反唯唯了

唯唯已經為我地付出好多，甚至流血。我地一定唔可以愧對佢既苦心

我地精神領袖